[切記三大要點]前線緊記勿鳩叫亂跑、勿對峙、有人數優勢時主動進攻

第一，當有狗黎到時唔好鳩叫同亂跑因為會影響軍心亦會制造恐慌之後又潰逃，所以驚就真係唔好企咁前

第二，對峙真係大忌黎，又唔攻又唔退死守一個位，比時間班狗部署，之後又變100米跑

第三，有人數優勢時應主動進攻有時啲狗啱啱黎到會得20至40人，若我方人數有絕對優勢應快速進攻

進攻時應推進速度不可過慢，因為要儘快縮短距離，同時可以一齊大嗌，提升我方士氣又可擾亂敵方心神

而最前排嘅手足一定要有盾有傘，用黎擋布袋彈同橡膠子彈，緊隨其後嘅人要瘋狂遠攻，當去到20米範圍就要全速衝鋒打近戰

以尋日灣仔行人天橋為例，喺橋上嘅狗得10隻左右，而我方啲人係一定係超過十倍以上，但係遲遲都唔攻，比班狗係咁射之後有手足喺其中一條樓梯上，但係推得太慢，如果可以分兩邊樓梯一齊快推夾擊，咁班狗實仆街

推

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒